我諗極都諗唔明浸中學生點解要灑麵粉

唔理佢爆唔爆啦
心諗你灑色粉都算啦，點解會灑麵粉咁騎呢？

重要之前台灣粉塵爆炸咁大單

生日會緊係要夠爆啦

浸中啲傻仔有正常人嘅智力就唔駛讀浸中啦

個頭白晒，應該唔係色粉或者粉餅

之前有牌好興用粉餅影相唔知關唔關事

係咪諗住有人生日想整蛋糕？

人體生日蛋糕咩

中學生唔識諗啫

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以潑你；
我唔鍾意你，我可以燒埋你。

雖然我想政治正確啲

但會唔會係因為我係男既
所以唔明女仔諗野可以幾騎呢

浩南姐

玩食材玩食物，小心折墜

現眼報，夠晒折墮

屌屎忽前隊粉

夠chill

其實係咪有人想製造意外呀，八仙塵爆咁大單野冇理由唔知咩係塵爆掛。

唔鐘意條8婆好耐
扮意外 點知咁大件事

中你老母學
幼稚園呀

有野爆？